（不能只有我肥）一人一樣此時此刻最想食嘅食物

必須附圖 我先
生蠔

炸雞